(受境外勢力煽動漢化組)英屬香港最後的一百日

漢化組個名好正

屌你老母睇開百度既死開啦

原來可以咁樣洗底.........

見佢開一個我就入一個黎同佢好好宣傳，屌佢老母食左成咁撚多催淚煙第日就見到條撚樣將大是大非拎黎扮曬野，賤撚到唔識形容
第日我仲有命上到連登既肯定同你慢慢玩呀，井狗